# รู้จักเรื่องโรคติดต่อทางเพศสอนได้ผ่านเกมTap That #
ตอนนี้มีเกมใหม่ชื่อว่าที่จะสอนเรื่องเพศศึกษาครับสร้างโดยสุภาพสตรีท่านหนึ่งชื่อทำงานชิ้นนี้เป็นวิทยานิพนธ์แอพนี้มีทั้งบนและว่าด้วยเรื่องโรคที่ติดต่อทางเพศพร้อมสอนวิธีการป้องกันและรักษาด้วยเกมคือจะให้เราเป็นนางฟ้าคอยมอบยาถุงยางอนามัยหรือการรักษาให้กับคนบนโลกมนุษย์ที่มีเพศสัมพันธ์กัน
เป็นภาพกราฟิกน่ารักไม่หวือหวาซึ่งต้องรีบมอบการรักษาให้ทันก่อนเวลาหมดเกมกลไกง่ายที่แทรกเรื่องซึ่งอธิบายยากให้เห็นภาพมากครับเกมยังไม่ออกแต่มีวิดีโออยู่ด้านในครับที่มา
Tap That Peiying Feng iOS Andriod Pfeng.cc Tap That Preview from Peiying Feng on Vimeo. 